創業撚- 香港客真係最難頂

小弟做網購的，呢家生意跌到Hi hi ,已經好灰J， 再睇香港客，真係唔知點解可以咁難頂

成日都幾廿蚊都要面交，屌，時間都無咁多野，算，忍你，又要遲到，黎到驗屍官咁，睇左半個鐘話唔賣，仆你個街

其實上網用信用卡比錢，寄比你，方方便使咁收貨唔好咩，如果件貨有問題你係可以退番比我，寫完簡介又唔撚睇，又要問番我幾錢，問成幾日得個問字，比錢又站想入數，想面交。

D 人仲係咁古老，唔怪得香港發展唔到網購

賣啲咩貨？

人手filter

咁咪唔好做網購囉

睇得好撚辛苦

香港人不嬲麻撚煩
不過我唔鐘意寄貨，到時有咩問題又要寄返比你，寄黎寄去麻撚煩
不過咁撚少錢我都唔好意思約面交啦
所以結論係我比多少少錢去門市買算

我估唔係個個有credit card,,,,或者比BANK AC會好D,,
同埋唔係咁多人中意用CREDIT card比錢
但銀行過數就好多人都OK

我住得遠 我係prefer 信用卡 再寄 過黎果類人黎，而且約面交都幾煩。

btw 我想問下退貨要點安排？
要自己搵人寄，定你地按排人上黎收？？

寄件太多伏
出左事/失件/爛左，要買家自己咩鑊

係因為你對得多香港客昨嘛？

郵寄風險太大，交易幾時都係面交最好

香港客最難頂? 因為你香港客為主姐
我敢講 印度人係最難頂既物種

agger
又壓價又煩 搵埋一大班鄉里睇
講完一大輪之後唔買
最仆街係唔講信用

題外話： 請問用緊咩公司 process cc payment?

Agree

咁你咪只限郵寄囉

ON